會員 水心木 #66951 不斷洗版

會員 水心木 #66951 不斷用同一段文字洗版
admin請bam人

做野啦admin

佢同中年廢佬同學會d人洗得好開心
推到admin ban佢

admin快d望呢度

輕輕一推

屌你地三個好撚煩

人不犯我我不犯人
開個蝦腸post都走黎煩我
stalk住曬

pish

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

訓前一推